林慧韡向北 離開兄弟的季節

你說你好累 已無法再開直播
一直在關注 過往的畫面是BACKUP佬不對
完美世界 你下載了沒?

咩歌

Sing hallelujah to the Lord

有冇手足已經玩緊完美世界

豬蛇真係填詞界既鬼才

已經係完美世界搵緊達哥

細數人仔 我想你港幣

一直關注緊呢隻game

豬蛇

屌！改撚咗佢啲字幕啦！睇到都眼冤。

7.7西九站等你 又好
我，達哥同你一齊推翻政府 又好

一起玩完美世界 兄弟之間的道別
你轉身向背 頭髮還是很長
我用twitch tv追 竟聽見你唱歌

一直有關注事件 是你錯失的機會
Underground dv 跟我中間隔著淚
達哥一直在縮沙 你的崩潰在窗外零碎

一路向北

你要帶風向 就咪撚再提backup 佬
達哥龜縮係事實
Backup佬 唔係事實
執到槍都唔識用 on9仔

你甩左Ｐ先再同我講野

皮

柒到

屌你老母好撚醒

可否原諒達哥

P牌仔你收嗲啦

P牌子真係好撚on9

關執槍咩事？

你咪起下底 睇下我d post 同你d post既分別囉
垃圾

井底蛙仲咁大聲講 唔怕人笑？

所以呢

咁都好屌

林慧韡向北 尋找有錢的兄弟
大灣區周圍 迴轉著你的虛偽
玩完美世界 卻只找到你假裝出的完美
暴擊英雄 你傷我一輩
我長板橋 早被你燒毀

好屈

睇完，想知多d分別，求你一定要講

想知，可唔可以講多少少

想知 希望向你學習

一路向北都唔識

友情歲月

唔知點解好想俾like

想知 想學下野

佢每個po最多50cm, 牙豬每個po都超過50cm，呢個咪分別囉